學生借貸

小弟琴日打算去財務公司借錢交學費，批核左。但我最後同佢講都係唔借，冇簽到啲文件，佢今日又同我講話成功批核，叫我去分行簽約，請問小弟應該點做？

打去話唔要 唔簽 完

唔簽咪得

打返比佢話唔要，記得錄音

會唔會有違約金，手續費之類？(我做果個學生借貸）

寫埋信同EMAIL, 最好用英文添

你冇簽過任何名就一蚊都唔好比 唔好簽

咁就要睇返你申請個陣, 有無簽左D咩文件/合約, 答應要比手續費/違約金之類囉

唔該各位，我試試

直接send email 同佢講已經取消咗就得？

寫左無壞囉, 無非係put record比對面, 留有證據
除非你本人唔想白紙黑字留紀錄

Dear Sirs,

I am writing this email to inform you that I had decided to withdraw my loan application, 之類